雜食歌既你平均一個月洗幾錢買碟？

事關我想換個部dap之前一直用串洗音樂apps，想換高階dap
但我係一個好雜食聽歌既人基本上咩歌都岩聽
我怕買碟會買到破產

淨係買鍾意既歌手 一個月一千都唔洗
有時買DSD就會過千
其餘既spotify

我就係雜食咩歌都聽，無定向

沒完沒了

我雜食左都有成十幾廿年。

搬屋冇位安置，所有塞哂去櫃度，面頭呢浸外入面仲疊左兩浸。

入落部dap應該爆哂位